Ceca - Autogram,3
Ceca - Da raskinem sa njom,5
Darko Lazić - Godinu dana 300 kafana,4
Djani - Ja stalno pijem,5
Djani - Litar na litar,4
Dzej i Mina - Slavija,4
Haris Džinović - Pariške kapije,4
Lepa Brena - Luda za tobom,3
Mile Kitić - Plava ciganka,3
Rada Manojlović - Mešaj mala,5
Buba Corelli - Gluh i Nijem,4
Buba Corelli - Irina Shayk,4
Buba Corelli ft Jala Brat x Coby - Divljam,3
Connect feat Coby - Džek i Džoni,3
Devito x Teodora - Vudu,5
Jala Brat & Buba Corelli - Klinka,4
Jala Brat & Buba Corelli ft. Rasta - Benga po snijegu,3
MC Stojan- La Miami,4
MC Sstojan X Hurricane - TuTuRuTu,4
Teodora X MC Sstojan - Voli me Voli me,5
Alfa Time Band - Biska,3
Bora Drljača - Otišla je Danijela,5
Bora Drljača - Prodaj majko Golfa dizelaša,3
Haris Đinović - I Tebe Sam Sit Kafano,5
Lepa Brena - Kolovođa,4
Lepa Brena - Mile voli disko,5
Miroslav Ilić - Polomiću ćaše od kristala,4
Mitar Mirić - Ne može nam niko ništa,5
Sinan Sakić - Pijem na ex,4
Viki Miljković - Nikom nije lepše nego nama,5
Goran Dimitrijadis Dima - Nije Mene Dušo Ubilo,5
Haris Džinović - Muštuluk,4
Lepa Brena - Hajde da se volimo,4
Miroslav ilić - Nije život jedna žena,4
Bane Bojanić - Pola vino pola voda,3
Sejo Pitić - Plava žena topla zima,4
Stari Prijatelji - Ja još uvijek kao momak živim,4
Predrag Zivković Tozovac - Ti si me čekala,4
Predrag Zivković Tozovac -  Prazna caša na mom stolu,5
Vlado Kalember - Vino na usnama,3
Bane Bojanić - Samo pijan mogu da prebolim,3
Darko Lazić - Idi drugome,4
Funky G - Kafana na Balkanu,5
Indira - Lopov,3
Jana - Barabar,4
Mile Kitić - Milioni kamioni,3
Milica Todorović - Uporedi me,4
Sanja Djordjević - Poruci pesmu sa imenom mojim,4
Sinan Sakić - Lepa do bola,5
Stoja - Bela ciganka,4
O.K. Band - A U Medjuvremenu,4
Halid Beslić - Miljacka,3
Halid Beslić - Prvi poljubac,3
Halid bešlic - Iznad tešnja,3
Jana - Sta će ti pevačica,4
Lepa Brena - Čik pogodi,3
Lepa Brena - Duge noge,4
Miroslav Ilić - Pozdravi je pozdravi,3
Miroslav ilić - Luckasta si ti,3
Vesna Zmijanac - Kazni me kazni,4
Dara Bubamara - Zidovi,4
Dragana Mirković - Poslednje veće,3
Emir Đulović i Andreana Čekić - Cipele,4
Maya - Džin i limunada,3
Nataša Bekvalac - Nikotin,5
Nataša Bekvalac - Ponovo,4
Predrag Zivković Tozovac - Uzmi sve sto ti zivot pruza,3
Seka Aleksić - Aspirin,4
Sinan Sakić - Minut dva,4
Tanja Savić - Tako mlada,4
Djani - Sve mi tvoje nedostaje,5
Đogani ft. Mile Kitić - Nema više cile mile,3
Mile Kitić - Šanker,4
Milica Todorović - Tri case,4
Mitar Mirić - Doberman,3
Sanja Djordjević - Crveni lak,5
Seka Aleksić - Crno i zlatno,5
Seka Aleksić - Crveni ruž,4
Stoja - Potopiću ovaj splav,3
Tamara Milutinović - Hajde da zažmurimo,3
Alen Vitasović - Oštarije Su Mi Zaprli,5
Damir Urban - Budi Moja Voda,5
Ivan Zak - Vodu ne pijem,3
Kumovi - Da sam često trijezan,5
Lucija Lu Jakelić - Oblik Vode,3
Marko Škugor - Kap vode,3
Neno Belan i Fiumens - Rijeka snova,5
Sinan Sakić - Trezan,4
Vanna - Kao rijeka,3
Željko Bebek - Dabogda te voda odnijela,3